女朋友話想冷靜下

我女朋友雖然扭計撒嬌個樣好可愛，但已經一個禮拜冇理我，咁姐點

感建分

冷靜下即係頂你唔順咁解

完全唔講發生咩事，點比意見你？感建分啦

可以溝定下個

扮女人向佢扭計撒嬌

冷你老母
最撚憎人哋話要冷靜

當連登 Facebook?